NBA季後賽討論區(11)

NBA賽季討論區()

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

我皇PO mode

流馬個個喊哂口咁

james

KI唔出都好似幾好 而家打得幾順

吹鳩脹
3分仲準過FT

Ft 炒晒
但入3分

一直都唔出番kyrie同love

3分波我皇

byebye pacers

吾皇

我皇

打沉哂 對住我皇真係冇可能偷到一場

好慘第四節比人雪

呢兩個cold hand出黎倒水咩

lue神調動

都可能係james下令既

做乜鬼陳奕迅要係咁出去射3分

不是兄弟 不不是兄弟

咁都輸真係

PG灰到

屌得PG一個，其他都無火無鬥心，打條鐵咩

呢個時候PG要波冇人理

內線射3 pg 搶版係咩玩法

James呢個三雙先有價值

睇到好勞氣

點解溜馬走戰術好似咁廢 次次走完得翻5 6秒
但又拉唔出空間 最係又亂咁單打
定係騎守得太好

jt clutch to

PG 拎波單打啦屌

中段已經冇人理

咩戰術黎架，點解turner係咁射三分

無雞

屌球證!!!!!!!!!!

走撚硬啦佢 除左佢 冇人識打波

好撚戇鳩

留意到我皇無氣剷入去

turner想點

吹得咁撚鳩

無氣極都係最後一分鐘姐

佢暫停完 要人扶起身

呢球foul la

球證低能架

第四節射左三球，真係接受唔到

唔係拉唔出 拉空左冇人敢射 跟住又掟番個波出去 淨番幾秒鳩掟
第三節

倒水戰術

打手又唔吹 護送占士

Byebye 溜馬

要射罰球，不了

Lbj=譚詠麟

玩完

比個波騎仲要無ft on9ref

又唔係話準個下先好笑

一來一回玩撚完
球證保送

3:0

佢打底三分又唔準就死番入去啦

球證護送占士

Frye....

已完

生長係溫室嘅男人真係好

全新暑假 投奔初夏
第一隊 溜馬

正選黎講love真係坐bench都最有火

咁樣都輸

molamola

下半場騎士3分 同隻雞

close tab

場場有保鑣 我猗champ是100%的波

放暑假喇

根本pacer自己下半場柒

可唔可以講下點解無犯規

騎士7打5
來回輸5分

三分已袋 理撚得你

護送foj囉

執左佢啦

問NASA

根本戰術問題

因應佢地係騎士

垃圾 PG去潮啦

frye黎多球3分
溜馬正式死亡
我愛騎士

gp

溜馬d球迷灰到

pg而家先有波到手

即刻諗起季尾騎士lead26分到輸比鷹隊
依度啲人笑騎士倒水，廢，冇人討論哨子問題

依加，呵呵

d 球迷好sad 一場都偷唔到

pg 好好考慮出走Indiana la

不過打手臂都係無吹

溜馬仲要玩剩得一個暫停 點玩

點撚打姐，打手又唔吹。隊友又唔爭氣 PG

球證應該覺得係pg甩手，replay係睇騎有無人掂波

準備轉台睇馬刺對灰熊

雖然明睇完重播唔會番吹

但球証睇重播個陣個心點諗

大把猗狗屌球證啦
呀係喎猗狗係狗黎喎

lance空晒又唔敢射
turner就係咁射3分

第四節係咪無出過irving同love?

諗住26分嬴撚硬架嘛

佢本身自己都有問題，斷左腳之後真係差左好多

gospursgo

咁樣反cap成班瘤去死啦好嘛

岩牙，成日放大一球兩球 球證一時睇唔到姐，打下手仔講到咁嚴重咁

不嬲都樹大招風架啦
清第一日睇波?

Bird食屎啦

搵個咩教練返黎

不嬲班haters 都雙重標準架啦
果場勁黑

你都ON9, 騎士出晒名黑哨架啦

就係因為黑左岩岩個球呀 一球咋 就令溜馬羸25分變輸

黑多幾球 溜馬要輸100分了

我係騎迷 都想問pg個下點會無foul
隻雞同皇馬一樣咁膠

26分都倒到咁都好難唔灰

個場明顯黑啦
呢場d雞都bug bug地

黑還黑
你半場贏緊廿幾分都倒輸

呢到不嬲都有班人雙重標準
慣左

又話eason好撚勁既

呢個球員點做重建核心

豁出去漫遊 不通知親友

Ki傷左？

on9 點解要占士射ft

講到你自己依加冇份屌咁

點解bench

呢個真係吹大左

手感冰冷

係你話果場無人屌球證啫

Turner呢場真毒瘤

當年灰熊第四節lead 35分都比人cap

係囉哂氣啦

工兵型，點做重心

溜馬執柒啦屌

馬刺班友出場都好靜下

我睇左d咩

15梯 KAT Por Booker DLo > Eason

出lance已經係一大問題
turner wide open唔入都繼續射

咁都好冰下

西波不嬲西

笑死

Lbj打左44分鐘

DLo?笑

係網絡世界屌A同屌B可以係唔同人黎
又未必係同一班人雙重標準既

邊有可能playoff倒輸26分

仲有lance，第三節中到第四節中，真係run唔到隊波

26分反cap
睇到笑出聲

陳奕迅即興創作上點夠張震嶽嚟

仲要主場

送james上罰球線啦

其實見到D人係到罵占士,話保送騎士入final,7打5又剩咁真係幾好笑...反正騎嬴就係嬴,理得你地

防守垃圾到震
狂搶進攻籃板但tip極都唔入
抵輸啦

D人笑湖狗個陣Eason 都> DLo

raptors追緊上黎了

james 3 PT 6/12 FT 6/12

你估個個都係蓋世寶咁一班人用一個ac咩

麥美倫不嬲廢

LBird 要咩獲啦

無人睇

想引人開返黎睇?不了

搞笑

好on9 仲比lbj人foul

瘋狂送ft俾吾皇

呢到黎黎去去都係果班haters架啦
記得晒d名啦
要佢地起身睇我皇反cup真係辛苦晒

睇左半場之後去左做野
一開飛卜睇個比數屌你騎士lead返

完。

31->26

pg都係3雙唔到唔會特登擦埋

西波龍爭26分呀
睇咩丫
公鹿邊會柒得過溜馬

特登打咁多字話理撚得你都幾好笑

PG真係走算把啦

randolph正選
熊後備仲有咩

無人肯去搶板

過猢啦

騎啲罰球

咪玩啦憑咩

Lue拍手好on9

假正選 最係都係lead bench
9估

最須要既時候無人

一定會

35分 都有隊輸 仲要係第四節

6分波仲有無機 真心想pg偷返場

其餘個兩巨頭去咗邊

咩年代呀仲反猢

仲俾我皇射ft
係咪痴線架

西波溜

TMAC

未完場就走
呢d真係垃圾球迷

BIRD會送PG13比MAGIC掛

比人雪左喺板凳

戰犯

利申：我唔想要

咩都得
佢本身就係湖人fans kobe fans

雪

後備幫我皇打氣

仲出防守漏洞？

等睇二哥出黎鳩吹釘換

下半場都係占屎打撚哂

過去陪佢地tank

KI 衫都換埋

4分追埋佢啦

咁都叫多字.....睇黎你平時好少打字喎Mr. Hater

PG要走喇

唔係種族歧視

但黑人做教練真係點都信唔過

唔好理我呀,又話贏就贏理得你地

完

又turner 3分

西波龍完場會有幾多分呢

黑人都係做返猩猩好d

係咪無抖過

到時見到隊波咁西就會唔會去架啦

但猗都係LBJ做教練喎清

on9 又turner

做乜撚野。。。

咩教練

西波龍唔會反cap到架

thon maker 季初睇都幾伏，但playoff 又打得唔錯，有腦

好似冇，PO mode

26>30

呃3個罰球

你估係溜馬咩

睇馬刺灰熊

last shot都turner射 變左球隊大佬？

其實nba 好on9

都有埋replay centre，又會review

有乜理由頭先pg 打手果頭唔吹番ft

個個睇得好清楚lbj大力拍落去

球證吹左就唔可以自己推番

如果pg入左頭先果球，咁唔同講法

3場都輸少少

講到你睇波好有原則咁喎

但始終球證吹呢

有，3分鐘

上年活塞都係4場輸少少

又好似係
除左對上一年
仲有邊隊冠軍係黑人教練？

dedmon

有冇可能突破58大災難

其實真係
唔知點解呢樣野唔可以改

我係話NBA理得你地....

第一Round就已經要咁 要咁樣打到入Finals真係等收皮

26->29

騎

Dedmon重係太新

西到唔想睇

PG 第一場之後真係講得啱架
he should always shoot the last shot

上半場hot到咁，點會第三節一分都冇

其實你不如先數下黑人主教練既比例有幾大先

james= 克里夫蘭之王

三分已袋 理撚得你
慢慢屌

下round對西波龍/鹿

第一節就咇咇咇

字母佬d ft

西波龍

鹿仔有無可能偷到一場

還債啦+2gc

咇完未

好難數
鳩估應該有五成？

灰熊今場可唔可以爭氣啲唔好比馬刺大炒

Jason kidd教得好

所以話雞嘅野

記住comeback win係無得拗黑哨架

finals 舊年改左制啦

有5場都可以抖2日先打(除左第2同第4場抖一日)

所以上年吾皇先咁癲

前年未改制 差唔多場場隔一日就打 佢真係斷氣咁濟

大家睇過最垃圾既series係邊次?
首選當年西波龍對西波丕
簡撚直浪費時間

慳住d foul黎用好嗎

今場難打啦

岩，Nash VC個筆有排還

細加素帶住個波上前場

人地主場

下線最難打一定係熊仔

嘩屎綠又洗點

做乜9

Lue

又黎呢d

文件河囉仲有

包夾

呢段睇到笑左喇
基本係原地拍波 得番5秒 鳩傳 炒粉 無限loop
唔知睇左d乜

條例一直都係咁，本身吹左出界就無得review犯規，咁樣先公平。

細加素次次都係咁

我皇退左役唔知有冇興趣做教練

屌佢老味 同eboue有咩分別

唔夠黑

出名屎比人屌個班都係黑人

MB , DOC , Scott .....

Dedmon第一輪完全係交學費

可愛~~~~!!!!!!!!!!!!!

kawhi

現役好似唔夠三分一
首先黑人教練個基數就唔夠白人大

無T佢叫賺

半人神

騎士追平NBA季後賽歷史最大逆轉紀錄

灰熊加油啊

Marc發脾4有無T?

如果真係信呢個世界係公平
咁黑人四肢發達......

Kawhi

俾黑白熊撚住打
唔夠5分鐘叫佢番入去

我皇今年又輕鬆橫掃東岸？？

Doc 真係over rated 得好嚴重

主場好少call呢啲

季後賽有啲火好平常者

KL學埋JC既跳舞move

Paul George和個人季後賽生涯第二次三雙擦肩而過

冠軍教頭黎架

Kawai d 控波

熊仔加油呀

Bill Russell + K.C. Jones : Too young

睇死今場又要佢一命救全家

佢守波仲係好稚嫩

jc式

諗起lance

而家睇返真係唔明08點會champ到

去真係，好叻開發球員

艇咁既陣容都打到成舊屎咁就知

戰術：掟炸彈，flop，天龍八步，絕殺俾隊友

常規重ok
季後賽一到另一個lv就gg

扯爆件西裝自己落場打

今年東岸球隊應該係哩幾年之中最有實力，如果4-0哂所有隊，有d難

成日冇腦犯規 波波成日屌佢

場場都要爆哂seed咁打 比你抖多兩三日都冇用啦

佢明顯要學MJ
點會同你玩教練呢D小朋友野

kawhi既進步真係無止境

三巨頭當打
俾個波佢地自己舞就得
自己個腦都唔洗用

帶成隊西岸去東岸

東三龍

我媽媽帶都

隊波勁鳩帶都贏啦

其實都冇左好多年

season我覺得係少底有攻力姐

ta個垃圾成日playoff先黎傷

Kawhi兩犯
要收啦

仲有分幾鐘完3節 得40幾分醜唔醜

有

蝦蝦蝦蝦蝦蝦

對住白熊邊有得打

尋日okc 今日pacers

無人想睇

望著西波龍個比分真係有d尷尬

Manu啲傳波自己友都fake埋

mills今日醒定d

有冇機會破54分呢個紀錄

25% fg

毛巾仔三分

吊你老尾睇完獌狗場波依家先起身

想睇

除左lbj外，有邊個現役球員可以有咁多體力？
Jimmy bucket算唔算

第二節一開見到25:57 真係笑左

歐霸都睇

西波龍打緊D咩

依家先46

過唔過到60分

係58囉

好睇wo

得幾個咋wor

Doc 真係靠佢個pg
rondo cp3
佢兩個教可能好過doc 教

速龍真係浪費左個位，俾熱火入去打重好睇

點解可以有一隊波咁撚西

上年咪證明左有用囉

全盛lbj > Wb > 依家既lbj

垃圾兄弟有18分加埋
入面有11球係罰球

獌都好睇?

嘩 pau 同狼人好似樣

睇番derozan fg 0%
淨靠罰球拎分
西波龍3節50分都冇真係笑撚死人

DDR仲未入波

East 4強: cavs vs bucks 4:1
wizards vs bulls 3:4
West 4強: warriors vs clippers 4:0
spurs vs rockets 4:3

DDR FG 0%

有個垃圾8射中0
但有8分 因為罰球百發百中

2兄弟都係到射三分

睇完今場係LBJ>>>>>>>>WB

火箭一定拎唔到三場

唉，個個高佬都去射三分，真係好悶

難講

騎士4:0啦

我皇第四節完勝西書

Feel 到pau 比Marc 搞到上腦先射

垃圾lma

20幾%笑撚死

分辨真假騎迷：

騎士第四節領先十分
假騎迷：騎士贏十分點追呀？
真騎迷：今次仆街喇 班西波友又準備防守放題

騎士第半場輸三十分
假騎迷：唔睇喇 正西波
真騎迷：今場食撚硬

睇怕溜馬一樣
場場close game 4:0輸

罰球好準

呢2條撚樣打親季後賽就黎料carry對面

依家lbj防守簡人黎防
永遠過pick都要隊友跑遠
防守黑洞黎
以前防守勁好多
依家留力進攻

琴日果場wb最後射波都無力，防又佢，攻又佢
本身lead緊成十分，休息兩分鐘都無就俾人追番

真騎輸三十分個時潛晒啦

岩岩起身，西波龍發生左咩事
第4節50分都未到，公鹿防守好撚勁？

一定比人抽到顛
好彩贏左

到咗啦

係 果班假騎其實好易睇

layup咩都全炒

你

在場輸十分同不在場輸九分邊個問題大

咁無計 場場打4x mins
唔搵人cover佢點打
亦唔算hea守 仲想點
三十幾歲喇

LMA屌你老母

認真答你 騎今季進入第四節時係落後既時候真係打得好勁
反而贏住入第四節d分會倒水咁倒比人

LMA

David lee比黑熊屌打

今日下半場守得好好啦

slow mo on999999

垃圾刺D罰球

得分王DeRosan呢？

準備比人屌

本身會員已經柒
佢都要送返個波俾人

又係得kawhi有打卡？

咪ddr囉

好彩黑熊炒炸

咁多年罰球都咁廢

2015 first round game 6

bulls vs bucks 120-66
3rd quarter 91-52

2017 first round game 3
3rd quarter raptors vs bucks 46-78

好似個個去親刺硬係罰球會變差咁

好撚少見slow mo會黎d咁on9既TO
好彩人地wide open都炒

熊仔年年playoffs都唔派衫俾球迷淨係得條毛巾
好無氣氛

好既變差 差既變好
穩定咁係clutch time唔穩定

兩年後嘅龍

黑熊都顏射3

都係垃圾

POP幾時會再講個邊個再炒罰球 要送架車俾佢

火箭年年都
但唔知點解果個都岩著
d大肥婆 都岩size

無了 依家唔再係個三個衰仔

依家都係咁易屌下就算 以前三個衰仔真係一暫停就捉住單屌到完暫停

唔係話有件take that data架咩

兩年後既bucks同76ers 如果core不變
呢兩隊真係好恐怖

有，但好似要人買

潛力狼潛左幾多年

Bucks再進步落去真係不得了

...

slow mo我屌你老母

slow mo想點

塞爾特人？

舊年鹿打連勝湧都派衫啦

黑熊勁撚到

Zbo

又球王上身

好多刺粉

感覺唔同，木狼我覺得得KAT係每場都有heart 打
同埋 bucks 同76ers 成個團隊係培養新人係真心好好多

吊那星letv load唔到

有冇對白可以改下圖

只係要等parker 返黎

solo mo真係

仲以為draw到ft

harden有罰球，kawaii就無

又入喎吹咩

kawhi呢下都無雞 真係要還

Kawhi唔識買飯

黑熊今日係禁區既威力有當年黑8咁勁

佢學緊

又黑哨

slowmo呢條友真係

主場雞嘛

黑熊

走步喎

又黑又黑

我都睇到

佢d單打好似放慢到0.8x

終於吹

好撚慢

講邊個 睇唔到

今日灰熊教練又可以再屌了

可愛有下拍左兩下波拎返再拍

算啦當賠返頭先無吹個foul

賠乜撚野呀咁馬刺幾時賠返上場d 黑哨呀

真係迫kawhi上線都唔俾佢切

2+1唔到唔係咁快無力掛

前兩日有人係咁又無吹 全場無人有反應

今日好似冇咩力咁

咁防守法真係食硬foul

咪係 仲有以前D黑哨

主場雞到到都係咁架啦 你唔屌頭先唔吹foul ?

至少有兩個企實係底閘

呢球轉身

咪係，你估保雲唔駛還呀

笑死人咩你

屎綠切入mode

黑到咁都叫主雞

屎綠(切入)

得啦得啦咁黑哨囉 睇波

屎綠轉咗職

只係希望球證啲雞有番合理水平

屎綠識切入

屎綠鳩掉

自從上年啲三分射到一pet屎咁，今年佢多左好多切入分波

可愛勁撚到 有無炒過

ff夠喇

佢竟然入到波

唔好講得咁早

-96姐

防守>三分>切入
一埸洗一次點

隻熊係咪痴撚線

次次見屎綠拍波都嚇到瀨屎 心諗又TO 啦

佢次次都係點爆一樣
話口未完又一個切入

Gasol對gasol真係好正
細佬屌打家姐

細加素又無謂foul

家姐

波波唔比
比gdp贏多次冠軍
馬刺球員唔flop
馬刺從來冇黑哨，比球證針就有，睇td笑就知
馬刺球員有品
馬刺冇單打
馬刺係清泉

仲有冇

之前唔記得邊個話
細佬會唔忍心打阿哥

box out呢。。。

波波真係收左好多火

第一個理你

禿頭

幻覺黎
常規賽馬刺技犯之王

Manu

lma

睇就睇啦柒頭，想嘈交自己出去開post咪撚阻住哂

今埸其他人打到咁都未屌人

細佬好撚勁

原來公鹿主場一開始播咗barney隻歌
唔怪得咁西波

今場會輸播倒水刺

yes 以前一早屌到成班仆街
屌到自己塊面紅曬

黑白熊一轉身就無人守到

3埸都係得kawhi同屎綠打緊波

可能入到locker room 先屌到佢地菊花

仲有tp 不過今場

LMA成日好似發緊夢咁

睇下TNT 四條友點屌pacers raptors

開花

白熊呢球靚到
一個crossover fake到LA返咗拓荒者

官威真大哦

lma今日好唔掂 game1守白熊果陣唔係咁
守得差左好多 好彩白熊今日無上身

Lma好似上年game2爆完之後就射哂佢一世人可以射嘅波

對okc game 12果兩埸真係好撚勁

可惜game 2輸左

西波龍 同 鹿打到7場 吾皇就真係多謝晒 抖多一個禮拜

放心下場都捱唔過

打撚到7場咩 西波兄弟咁既表現

唔覺得西波龍會捱到

好鍾意鹿仔班後生仔
可惜Parker傷左

估得到既就唔係西波啦

係，上年都冇人估到西波龍捱到六場，甚至入東決啦

負責拍手

波都開唔好

無睇馬刺灰熊上半場，想問下點解灰熊上半場得四個ft？關唔關judge事?

其實個教練太廢

倒水開始
下場努力

TO夠未呀

退左休緊係收錢睇波過下日晨

波波屌唔醒垃圾刺

黑熊點打都有 洗鬼draw foul咩

明明都係咁打
放黑熊上正選勁咁撚多

黑熊無解

勁撚到 lma頂到咁都輕鬆穿針

原來係咁 仲諗住係黑哨添

在今日暴龍季後賽客場77-104輸給雄鹿的比賽入場前，雄鹿主場用了動畫片《紫色小恐龍班尼》的歌曲來介紹暴龍球員們入場。

詛咒成功

simmons射到成個人斜哂埋一邊

個幅圖真係好撚傳神

全部番去加操1000球ft啦屌

到時raptors返主場係咪播rudolph the red-nosed reindeer

黑熊已經夠無解 仲要有雞

好撚尾機

好似係第一球ft

slow mo醒啦

17：5 so ching

黑8既黑熊返黎

真係大膽，一次換走曬d 人

D雞終於似番d樣

灰熊打馬刺真係永遠都啱打

lee咁樣食3foul...

今場d雞應該正常返d

Z-bo

熊仔d三分射極都有 說好的無外線呢

屌又送and1

黑熊一個屌打垃圾刺

Zbo咁撚勁

黑熊好勁

歸位先
咩情況
z-bo食咗藥?
刺又係淨打可愛?

第三節d雞應該正常返d

屌你老母垃圾刺訓醒未呀

鳩傳

馬刺個底係咁比黑熊強暴

恰鳩大佬

垃圾刺要倒水啦

熊仔之前唔識玩nba
依家教練罰左三萬咪有返正常雞囉
唔俾錢點了事

lma守得穩穩陣陣果陣就到parker送foul
點打呀

Pau 無防守咁滯

gasol block gasol
gasol spin move hook over gasol

true

好亂呀

家暴

有無刺link?

gasol好波

gasol for 3
gasol for 3
gasol for 3

lma射啦屌

交保護費

Vc

熊仔次次半場休息完就上身一樣

下場再係咁就gg垃圾刺

VC又飛喇

第三節既馬刺

pop仲唔叫to

lma response

細gasol

spurs d 防守，做乜咁賭博性，係又出唔係又出
仲要勁手多

Pop今場咁撚忍得

vc

呢隊垃圾國王都打唔贏

第三節既刺

呢下我覺得係marc無咩好位屎綠又無掂手

垃圾刺

熊仔拎番場先

轉身射個3分波

三千萬先生

Matc

馬刺咁嘅態熊仔冇得輸啦掛

熊仔執返場

可愛又學人step back射

今日輪椅搞咩

Molamola

轉身射個3家姐

Conley

Conley同Marc成個series d3分都食左春藥咁

熱血熊仔

Lead18分

灰熊

VC坐後備席個時右腳敷住好大舊野

pop出後備la

灰熊已贏

唔好咁講 唔係執

老啦
昔日嘅半人半神

大細嫂兩個今季d三分都好勁

垃圾兄弟輪着柒

有冇人覺得家嫂兄弟啲對決好正

今場一齊柒

熊仔教練好有型

細佬強姦家姐

半場開始迫

灰熊打夠七場
btw刺成班跳起交波 做乜春

屌 d ft想點呀垃圾刺

黑比你都唔識入

佢地D波落地落得好冇意義
求其拍兩野就拎住搞到自己個波死晒比人逼

追啊

可愛好似機都起唔到

咁都冇TRAVEL?

雞

原來吹左SORRY

lma d進攻意欲無哂…

其實block完打到頭

會員標童

刺完全無火

拍波都手震不如第4節放班細路出黎仲好

gd d又吹

呢D先叫防守 cavs學野啦

東西差好遠

可愛仔三節打卡收工

熊仔防守好撚勁

今場係你廢定係對手防守太勁？

呢埸好睇好多

馬刺D進攻都死晒火,一味單打獨鬥,一係就唔夠鐘都唔傳

lma 拍波都…

執左佢la spurs

咁都call到time out先

咁都叫到timeout

吓搞咩

學界都不如既犯錯

mills跳乜撚野

吹乜春

懲罰性雪藏

green

mills果球吹咩

太cold 所以冇出

double dribble

KI KL被我皇逼害

雖然唔知邊個話事
但咁雪都算係正確決定

咁第四節出咩人

見到佢個樣好撚嬲
好搞笑

預咗今場會輸

Danny Green

一陣comeback班刺撚咪又係死哂出黎吠

KK Frye TT果D囉,其實幾幫到手

又係波波計算之內

兩巨頭第四節被輪休

點解可以咁低命中率

換bench

波波唔想灰熊咁冇面

屌好難想像, love都話
Irving咁多無解penetrate, crossover, 正常點都有用
一係快啲打返起d will

投降

轉廿分比後備練波算

垃圾時間

MC d floater

波波唔比贏

slow mo good lob但David lee完全跳唔起

mills
green

Irving今日垃圾,雪佢反而正常喎

slowmo慢到vc都跟唔到佢

Mills
Green

mills起唔到機真係倒水

出哂後備

呢埸mills衰好多
比人禁住當atm

收到wind 波波今場唔比嬴，好似想練兵

練下人啦
俾班老野反醒下

出後備打得仲好

third unit精神面貌唔錯
雖然熊仔明顯無出盡奶力守

不嬲mills都係atm

其實呢場係黑熊on fire太勁

希望bench醒目D，明白pop苦心，唔好起勢咁追落灰熊面

當比下面比細家嫂破蛋啦
比大佬橫掃真係幾柒

係正選班撚屌太鳩

D嬲樣應該係扮嘅

tp kwahi green mills都唔知做緊咩咁

Dedmon傷咗？點解打得6分鐘？

落陣地戰比人無限放大
係人地主埸連裝charge彌補下都唔得

俾人屌打

仲有slow mo個開波to

lee D foul 真係好on9

個底比人爆得太勁

佢今日黑洞防守，進攻又冇手感，james下半場唔出佢係幾好既調動

所以都話左馬刺好難搞掂灰熊

岩呀
咁無態 如果打到燥仲有機會傷
bench又咁多人 唔需要搏

kawhi second half無離神氣

Kk不嬲高效。3分5中4

班bench仲打得好過佢

做乜

根本唔洗組巨 吾皇場埸打44min 已經可以輕鬆拎冠

垃圾刺對邊隊都係咁啦

KK真係簽得好好
高效 TO少 唔會突然發瘟
係防守差少少
但防唔到2分轉頭隊個3分都有著數

呢個foul on9姐前面幾個都硬食既

今場灰熊真心打得好

明明平時係失4-6分先入一球3分

kenny smith 仲要話勇士無咗durant贏唔到spurs，我真係得啖笑

點解白熊conley vc仲打緊

原來吾皇今季已經有機會成為季後賽得分最多 咁快

防守都唔止差少少

垃圾刺同時發瘟

james下半場唔出佢
笑到仆街

lead十幾分又唔算真係好多
正常2分鐘內先休息

正選五個集體發瘟

Parker 0分？

唔係打到pat屎咁都唔會成節trash time

如果對隊有個攻擊力無咁強既人
其他人有信心補位/double team
出KK係可以拉開距離
始終進攻高效
但呢D情況唔係成日有

Marc都唔後生Vc唔洗講
垃圾刺都出到大後備 我覺得點都應該比vc抖先

前兩埸打哂今年playoff既quota

係就好

X2

講下咋屌 唔撚好呀

Marc有三分有鏟真係屈9成center

而家得佢有3分咩
幾乎人人都有3分

有3有D有post up有傳波乜都有咁濟

slow mo pump fake慢到唔count淨得ft

third unit將個比數追到好睇d

睇哂成場 灰熊今日真係打得好好

38.8%哩個係一般sg level既%喎
仲要又高又出手快

刺隻LA今年做咩
上年playoff都會去爆底

外線邊到唔錯啊

內外線Macr都唔錯

邊強隊弱隊都55波

無邊隊敢講食硬佢，就算勇士

屌東岸啲隊咁撚廢
西書應該最多只能打多4場
Harden過馬刺既機會唔高
勇士星多同埋馬刺戰術令球員得分平均
唯有LBJ

其實冇咩比人忽略過
年年去到playoff，大家都知灰熊係最難搞之一

講到騎士唔係明星隊咁

早2場比人大炒
唔少人覺得出奇啦直情

得分中鋒

TA=進攻打少個

無睇熊仔

但係我對佢既印象係15年andrew bogut放佢射3分都唔入
而家有好左 ?

VC可惜老左,唔係既話出耐D佢3分真係愈老愈準

TA 負進攻力

你覺得拜林奧當加素既湖人對上年決賽兩隊邊隊高d

我自己就睇湖人高d

Yao 火箭不了
節奏咁快想打死佢咩

湖人頭兩冠時期就應該幾大優勢啦

暫時都無邊場好睇

你潮人有73勝咩？鳩噏都有個譜啦唔該

今次我就撐宇宙勇啦

齋講決賽7場啦

騎士夠無739啦

收皮啦死騎狗 屌你老母爛臭閪

唔同年代冇得比, 當年平均好多, 好多强隊
73勝=勁啲咁勇champ 左啦

我皇罰球

灰熊就一直差外圍穩定得分點同3號位，今年諗住賭parsons，點知打都無打幾場就傷

Okc個三高都差d收湧士皮

三高湖人係強化版okc

係, 仲係勁幾級嗰隻

照咁睇騎士會4-0/4-1過第二輪
Paul George多數都唔續約,到底佢會去邊?

比小牛4：0 個陣又咪三高

收聲..收聲....收聲啊！！！！

塞 最大機會

講緊09wor Ching
拎11黎講

sor.

射到成面都係

yao 最驚就係打空間型內線
uccu 當年boozer點強姦火箭

09決賽同魔術場場都好近 有幾場仲要加時
真係咁勁咩

Jazz 保沙次次對姚明都撚狗咁撚

記憶中嗰陣好似內閧得好勁, bynum冇心打,高比同jackson反到出面咁濟

yao明明就係比小球恰既類型
來回跑都跑到斷氣啦

09個個拜林？
不了

🤦🏻‍♂️

00-02 kings 同今年騎士打應該撚狗咁撚

騎士今年防守點跟

好撚痛唔好再bin

籃板都係一樣

呢個數據完全駛唔到

宇宙勇贏硬

唔評論了

今年湧士打邊隊球隊都上風架啦

同時好易誤導人
利申：我唔否認西書係刷三雙

bin撚到 皮開肉裂

我都係覺得宇宙勇會輸俾當年帝王

唔係嘅，我深信93,96bulls 00,01湖會有優勢
其實關鍵係咩rules
if 有hand check, 04活塞都有力一戰

占屎唔係搵幫手抱大腿架咩

Btw大家覺得助攻定義有冇改到或鬆左？

睇精華覺得好多接完波仲要做假動作等既波都計助攻

其實湧呢三年，邊年最勁？

肯定有

屌您呢個正

單論season=73勝>今年>15
playoff 唔講啦
今年未完，上年3-1反輸，前年對手輪輪都輸主力

今年

雄鹿在系列賽中2-1領先，隊史近16年首次

我覺得係73勝年，啲ball movement 係一流

Jerry Stackhouse成為DLeague最佳教練
諗起佢

打快攻識乜撚

西書呢條友睇佢明星賽果陣已經恨拎MVP恨到出面

話佢唔係刷數據想拎SEASON MVP都無人信啦

呢D咁既性格, 我係隊友都心諗 "你打撚哂佢囉 "

相反JAMES呢方面真係幾好, 放D信心俾隊友打, 打唔掂佢自己獨食, D隊友都唔會唔GUR

lbj 比人話抱大腳等carry ga wo

agger

MVP做野唔洗您教

公牛在和塞爾提克的首輪系列賽中建立2-0優勢，而且兩場勝利都是在客場完成的，這不得不讓人佩服。而據透露，在G2前，Wade、Rondo、Butler三巨頭曾開過內部會議，這也成為成功的關鍵。

「和他們一起商討，這是很棒的，」Wade表示，「在熱火三巨頭時期，我也會和LeBron、Bosh有這樣的會議。」

「我傾聽他們的籃球觀點，我們3人都彼此聽了對方的意見和想法，最後達成一致。我們其實是很同步的，這樣的事情你不能說有就有，你得經歷一些東西，才會有這種默契。最好的一點是，我們已經經歷了那些不利的事。」

pg
吾皇
比較上黎我真係好垃圾 不過大把人carry我

連mcgee都輕鬆carry你

仲有green同kd
下場可能Ai 生命石 west
我同klay可以入垃圾筒

傻豬黎，要反實搵到野反架啦

今日同klay有冇留底練波牙

我皇今場破左兩項球王既記錄

好波既人唔少
好波得黎仲要十幾年都無大傷過 長期癲峰 入季後賽仲識變身 呢樣真係唔到你唔服

你同klay出場跑下引開啲防守就得架喇

今天的比賽Lowry和DeRozan一共只得到了19分，還抵不過公鹿Khris Middleton一個人的20分。雖然高強度的季後賽誰都有可能被針對防守，或遇到狀態不佳的時候，但暴龍後場組合不穩的頻率實在有點太頻繁了。

今年夏天，Lowry可能會進入自由市場，爭取得一份大合約。不過就在這場比賽過後，很多暴龍球迷已經在討論，是不是該繼續留下Lowry。如果他們狀態持續低迷，或許Lowry和DeRozan真的就到了要分手的時候。

垃圾兄弟

我覺得係心理上個問題大啲 邊有理由去到playoff就廢到唔識打波咁

走咗季後賽都可能入唔到
唔走年年一輪遊

1. game winning shot唔係我皇射 我皇要靠irving先贏
2. 銀仔幫手 唔係勇士一早贏

上面有幾個都係屌開呢d 講都講到臭啦
屌WB屌到要讚我皇 真係笑左出黎

暴龍以77-104不敵公鹿，系列賽變為1-2落後，此役，暴龍後衛DeMar DeRozan登場31分鐘，8投0中得到8分2籃板。

值得一提的是，這是DeRozan季後賽生涯首場0中(field goal)的比賽，他曾在2015年1月19日的例行賽中交出過9中0的尷尬成績，當時的對手也是公鹿，只不過那一場比賽，暴龍贏了比賽。

DDR 仲ok
Lowry 就換得

上年東決六場架

我都唔明點解頭三陣仲有傻仔放呢條友

打鐵兄弟又黎

JLin都不如

銀仔用佢既表現將我皇反對聲音打到復哂

垃圾兄弟

點解咁多猢覺得pg會去得成佢地度 攞咩換

JLin打playoff一定好過佢地

首先要入到PO先

返去玩下我寶貝女呀 klay就去撚狗

吾皇
16-0不是夢

9成第一場就傷

我同klay就係西區版垃圾兄弟

不了 揮下毛巾仲好

萬歲

d lo b仔 randle clarkson
打包幾多個先換到

攞空氣換

當年佢地FF 力羊換哂全世界架嘛

左手curry
未來kd
打爆表弟
pg憑咩單換

PG自己買斷自己份約
再底薪加盟

唔怪之得咁有默契

勇士冠軍熱到1.44

我以為係1.01

猗士5.00

正常應該1.0001 今年仲似過上年拎16-0 , 常規賽 浪射兄弟留晒力

直頭要封盤啦

常規賽互屌
playoffs黎真就同聲同氣
床頭打交床尾和，hehehe

klay有防守 你

1.01都allin啦
好過放銀行

我覺得隊友都接受到佢打法，好似gibson都肯幫佢卡位讓板
如果佢去返上年季後賽既iq，打火箭一定會係55波

佢舊年有咩IQ

KD 自己shut down，佢沖落籃底搏2+1

我皇咁撚勁又要次次同2個all star組隊既

我都唔明點解有人將regular season award同playoff扯上關係
(not only 今年 or allnba team)

騎士有咩人 OKC有咩人先
騎士好幾個人都可以單打 仲有KK呢類炮 易打好多

唔怪得 wade有幾分鐘 幾個play都無波到
仲照衝搶 照防守

勇同騎 常規賽都留曬力啦

但勇士去到季後賽都仲留住力輕鬆打 小心下輪無態打足7場

第4節lead住30分 應該繼續出正選大炒啦

勇士而家最恐怖既係你唔知佢出左幾多成力

See See SMVP award

😂😂😂

正常, 今年太屈, 4巨頭都prime time

尤記得當日一簽KD，大量勇迷表示勇士實力差左好多

🤣🤣🇨🇳

好難輸
東岸唔係騎士撚
個杯一定係西岸

d勇迷咩質素大家都知啦 =.=

邊隊簽到kd 實力只加不減

唔好老屈啦

勇迷自抽定戴頭盔
唔係信佢地講野掛
今年champ左就出返黎架啦

明明湧迷都屌到爆HB 決賽咁撚廢，即插KD已經實力大增

又係到老屈人

你自己搵返高登啲post
幾多話簽左kd但係放左班bench+保格走
反而弱左架

唔係用呢一句半句judge啦ching

上年有勇迷話barnes 值10-12m到, 然後去左拎max了

同埋咁快唔記得勇士四天王啦咩

用三fun戰勝哨子

果陣D人同我講話Zaza夠硬淨喎 而家又屌到佢一文不值

我老屈wo

咁事實又真係幾失望嘅，本身諗住頂到保格架嘛
風格都似
不過係rim protect 方面真係差太多

只係勝在仲未識傷 其他野爭幾皮

dirty 方面不相伯仲

硬淨姐，冇話其他唔廢

如果bogut仲喺度 bogut+curry+Thompson+green+kd
利申純ff勿屌

btw我真係google左下高登舊POST
其實唔只湧迷,好多人都話無左班bench可能會收皮
咁講真湧士季初係打得幾差既

浪花兄弟無手感都照炒人

CJ McCollum@CJMcCollum

Russ about to avg a triple double with 30 😂😂

睇返舊POST發現原來CJ一早預言左

傷左啦

仲有河仔

呢度係連登

覺吾覺小河iq>大河iq

湧班bench無想像中咁差 有中距離王生命石 McGee 二姑

要'tum'掂埋kd用non-bird續約先

唔理bogut幾dirty
其實佢既pick同埋rim protection都係zaza同mcgee代替唔到
上年curry好多空位都係佢pick返黎

呢個真

季初睇,McGee入隊得啖笑咋,Kerr都少用佢
點知愈打愈有

緊係啦 BOGUT走住黎PICK

其實73勝個季開季前有部分人話勇士班bench擺東岸做正選可以入到playoff

mcgee根本未被勇簽前都係冇人要
係iggy堅持先留得低

而家好多pick都係moving pick 完全睇球証心情吹

隊bench final第一場屌打猗士
之後無以為繼

其實一路都想知點解河仔咁白

呢個真係經典

格芬咁白都係黑人啦

因為佢老母係白人
同griffin同一個case

望下文件河個WIFI先

Oneal個仔都好白

睇左,似老母,完全唔似老豆

冇咁黑啫，邊係白啊
唔通連膚色都非黑即白牙

隊隊都用緊

入到都唔出奇

係個底太弱
唔你你話「實力差左好多」

有腦都唔會咁講啦

反而個陣d湧話生命石屌打大部分pg 先好笑

binc time

馬刺「鬼切」Manu Ginobili季後賽生涯第200場達成

4天王

咁我錯囉

Paul George今晚表現也不差，攻下36分15籃板9助攻準大三元的數據，但在火力全開的LBJ面前，只能摸摸鼻子退避三分了。溜馬這三場輸得比分差都很低，也就是說他們真的有實力與騎士一拼，但就是差那麼一口氣，原本該贏下來的比賽就這麼讓掉，真的非常非常可惜，接下來要連贏四場才能晉級，不是說不可能，但機會渺茫......

唐仇 華文狗 衪媽媽 世界真摟屌

教練

點入啊
liverston mcxxx iggy west mcgee
我估咁既陣去打應該會同爛網爭包尾

73勝個季牙青

LBJ playoffs mode

唔該真係收返jeff teague佢 垃圾到喊 唔怪得一線鷹要賣佢

Paul George單核mode點打

用手打

衪媽媽好似唔係
係掃地和尚

行雷好大聲牙
係咪劈鳩我抽鳩勇士水牙
好驚牙

唔是佢講用三分戰勝哨子咩
唔太記得了

後備陣容：
生命石屌打聯盟29隊pg
二姑大鎖+入樽王
Mcgee弱智為更衣室帶來歡笑聲
其他是鳩旦

好掛住華大哥

屌華大哥真係
FINAL前，game7前=瘋狂吹奏勇士，屌我皇同騎士
game7第三節後段開始吹奏我皇
賽後開POST吹奏我皇
勝利到

lance同pg夾最好 jeff teague落bench算啦

lance比pg屌喎

最記得佢之後瘋狂屌kerr廢

猢狗華大哥

潮人 係咪j 緊pg

公鹿有望入二輪
幾耐無入過

西波龍兄弟太廢了

Eric Gorden：我們今年很有奪冠的希望

ray gun之後有無入過

唔通話無咩

條友高登果陣已經終極湖狗黎
占屎去到邊反到邊

[誰出局誰晉級?]NBA季後賽討論區(12)

新post繼續king

Gordon arrrrr

西決都有d機會既

[誰出局誰晉級?]NBA季後賽討論區(12)

新post再見